荔景黑警15確診, 慶回歸23確診, 初選0確診!!!!!!!

超級電腦有冇update

保皇黨 真攬炒派

正！

死多啲！

黑警藍屍死多啲

屌你班藍屍周圍播毒

藍屍真攬炒

真正洗牌

係就再洗多啲

MIC超級電腦

做藍屍都係自撚私鳩頭，你同佢講做好D防疫，唔好搞到香港大爆發? ＷＦＣ

人地話確診有三成係初選度出黎

爽！

中招藍屍心諗
無啦啦被參加初選

死多啲先

黑警藍屍死多D

天佑香港